“未睇過error遊入來” 193串花姐笑都仆街！

如果193係tvb咁串自己經理人一早俾人雪到變雪球

error 遊最好笑係花姐玩水上彈跳

勁過跳水選手
轉左幾個圈先落水

一嘢
轟落
花姐到

" 你睇下 佢又彈起啦"

你見cy都無被人雪過就知咩事啦

炸生啤
睇一次笑一次

屌有聲

懷疑花姐懷恨在心果排唔派JOB 比ERROR

咁人哋把聲真係咁喔

炸tvb Buddy仲好睇

MV都要眾籌

33真係好撚好笑

我無安全帶啊！！！

睇一次笑一次

呢part花姐堅嬲

呢單嘢真嬲

193玩大咗

嬲咗

仲未死

pr 拉

花姐今舖真係嬲左

唔識笑

花姐好似好嬲咁

純粹花姐好品 唔公報私仇咋

又叫佢收皮又車巴佢，好溫馨好好笑

Btw第一次睇

快吞轟！
我炒哂你地班仆街阿！

係！玩到我癲

最勁生食魚眼

"笑到我癲" 先啱

花姐error遊真係睇完再睇都唔厭

玩空手道都好撚好笑

前幾日重播又笑多次
明明已經睇過好多次

想問係邊集

唔知做咩全部受哂傷

又幾好笑

有一幕係花姐嗲阿dee做佢個位代佢俾人彈
阿dee話： 做妳個位？ 監制？ 好！ 大家收工！

error遊2 15集
呢集真係所有item都好好笑

成個花姐彈起再撻落水嗰個?

台灣好笑過日本勁多
屌佢地拍那些年個mv 真係笑到肚痛, 入面仲有大表哥客串

error遊2 第十五集
全集都好撚好笑

Error 遊1定2好睇d?

其實i promise 拍得好好, 但點擊率好低

係 第二輯第15集

why not both

1 raw 啲
同埋睇完1你會自動睇埋2㗎啦

空手道果集綜藝top3

1就挑戰食蟲
2就挑戰自己
2季都好睇

佢地4個真心cls 好彩肥仔叫正路啲
呢排重睇笑到斷氣

1、2都好撚好笑 好難揀

Loop咗好多次

Both
包你睇唔停
然後入坑

error自救都正喎

花姐都有啲驚～ 話炸自己公司嘅吉祥物會唔會激嬲魯生

知我咩料啦

之前睇error 遊已經好鐘意193

倒小強落913果集癡線

好多集都好正

今日由第一集開始煲返 笑到仆街

Error遊真心高汁笑到痴線

空手道個集真係笑到仆街

頂，比你地撩起條癮又想翻睇

阿花

之仲花姐仲打電話

但第一次炸生啤
成班人係到兜先好笑

點解唔食屎呢
我最鐘食屎
屎屎食屎
我真係食過屎
不如食屎
我寧願食屎

執返啲碎

有集整壽司
花姐試食其實冇咩好笑
但播返佢地點整壽司就好好笑

有聲

剪接勁

絕對係笑到仆街

飛撚咗成層樓咁高

推

好撚好笑。
一次過睇哂兩季

193踢唔爆
阿dee踢傷師傅土下座再俾佢還拖
PK未踢先拗柴
肥仔超型踢爆晒但爆缸call白車

劇本都做唔到咁好笑

諗返前排老年台啲新聞

成個節目call 左兩次白車

復活節假睇哂
最出係193同poki
依兩條友乜都淆 廢得嚟好好笑

Dee個辣麵係真心食得多

癲到仆晒街

YouTube有齊兩套

辣麵真係痴撚線
個醫生仲要話間唔中都有人因為果間辣麵而入院

error 遊直頭係玩命特輯黎

佢真係唔驚，個節目無效果
要搵 D 火花

成班急才都勁到顛

link?

落鱷魚池，玩火箭炮，
真心痴撚線。

哭喪呢集笑撚到變笑喪

我覺得1嘅專員娛樂性高過agnet L
2有幾集無咗花姐唔夠顛

係 笑撚到我肚痛
聽花姐叫仲要睇佢成個波咁反肚轉一圈先跌落水

得㗎 做個樣

個導演仲話無去做拍攝申請，炸完衝上車走不過應該係吹下水

無咗花姐
即刻搵個台妹教練玩浮潛
製作組識玩

聽講1個肥仔專員係剪接師

之前仲有請julia

話工作態度，係人都唔鍾意

仲要得製作組有潛水牌自肥

不斷重播肥仔撥頭髮

Poki玩過山車
係咁鳩叫啲職員無幫佢check
連肥仔都嫌佢失禮叫佢收聲

曱甴照頭淋夠晒攞命
睇完花姐error遊之後係咁搵error d片睇
而家睇緊娛樂風雲

gif支援

呀mike 條PK

mike導下月有新嘢

其實有乜好笑？
好無營養得黎笑點完全接近零
係咪而家後生個一代串下你就叫好笑

一季炸一次
生beer總共炸咗2次

導演mike 自肥

PK最好睇就係做戇鳩仔同埋淆到仆街嗰陣鳩噏激勵自己

期待自肥計劃繼續欺凌生啤

食辣最好笑

其實4次

仲有次係demo果陣

Mike導成日自肥

罰你重睇最後兩發火箭炮。

去vietmam玩RPG都CLS

大家唔好唔記得Mike導
美女郊遊遊都係佢拍
佢啲idea真係好癲
好放得

記唔記得邊集

已經唔記得
一陣重睇

花姐知193 性格係咁，所以都不會放上心

soundbear得罪大家d咩

等緊再炸

玩鹿好睇啲

如果曾志偉俾人咁玩法，劇組仲有冇人可以留低？哩個咪係個分別

以前掌門人咪又係冇營養
大家咪又係咁笑

呢集真係好好笑

訪問中出現挑戰

真係超好笑 一星期睇哂2季

Error遊真係幾好睇

睇之前完全唔識佢地幾個
無啦啦依排有日youtube recommend 之後就追哂兩輯

第二季無咁過癮 因為好似唔駛鬥 冇左死都要做痴線野嘅決心

柬埔寨唔係越南

去人地道場做d on9野都要入廠

嗰陣睇Error遊2睇到眼濕濕

農夫do 姐咪又係咁樣玩

笑到仆街 花姐好嘢

睇幾多次都會笑

專員

Error真心好正

炸生啤好撚無聊

但好想佢地炸

吉祥物都炸

3爺平時on 99，尋日型到炸

花姐應該都算玩得既

個個禮拜有得同唔同歌手做節目合唱

好多曱甴

坦白講 花姐算好品
比著第d樂小姐 珍姐果班
雪撚左十世

生啤真係好cute , battle 熊本熊好好笑

其實第二季好多都好好笑 有D挑戰仲好笑過第一季
但第一季有對決feel

好撚癲

VIUTV既經典畫面

呢個都笑到仆街，dee 哥: 花姐特大狗屎眼cls

今晚即刻睇下先

error真係好落力做節目咩動物跳樓昆蟲食屎都玩勻曬

等睇gif

viu真係幾玩得之前造星以為CY焫著高層
點知仲開個節目環節比佢唱歌

Mike導都話error遊2係希望喺當時帶返啲歡樂比香港人 (播嗰陣係19年9月)
所以要表揚埋製作組

但炸到生啤出哂面

生啤靈堂果集又係笑到仆街

再推

D bgm 同慢鏡 勁抵死

1同2都好睇

連果個職員都忍唔住笑

彈完成班Orz 跪低哂

笑到仆街，炸完先話冇申請

最後要呀Dee抱住安慰花姐

重要轉埋身

希望佢多d發展空間

花姐都真係好撚堅
仲有第一集鬥快跑上東京鐵塔, 佢話要炒哂你班仆街又係笑撚死

之後有話有申請
玩鳩花姐

無可否認error係好笑嘅

笨豬！？ 我唔信佢地夠膽叫我玩

真係要玩架

個時係19年

Viutv world? 淨係見到1，冇2⋯⋯好多片段被mute聲sad

問心以佢呢個年紀，花姐真係好堅

Viu tv有得重溫 復活節先睇 好撚好笑 愛上左mirror 都係呢套野令我覺得poki 好笑 快轟吞

Mirror定error呀

最緊要係33黃到仆街

同Sobi犯上同一個錯

節目都未出街已經resign埋

專員去咗邊

batman嗰集都

仲記得

希望error遊可以上返最多人睇

反而記得雪地mike導演比花姐屌個幕
老老實實我都覺得個幕唔太好笑 但點都應該要比後生個班接棒搞下 如果唔係唔會有炸sound bear花姐彈落海依啲野睇

冇193既error死得，梗係忍屎忍尿都要忍佢啦

復活節假期睇曬兩季
好佩服保琦做左咁多咁痴線既野
小強個part太嘔心飛住黎睇

花姐似真嬲

郊遊遊個到睇得出mike導成隊人
一貫error風格
接近冇底線成隊crew一齊玩
節目效果好自然
唔係冇哂劇本咁扮出黎

保錡勁好笑 哈哈哈

下 專員好funny喎

因為第一季係要講後生同老一輩思想既分別 呢個係本身呢套野既宗旨
拍拍下冇左件事

呢套真係我睇過最好笑嘅旅遊節目 cctvb果啲悶到

係咪因為新公司階級冇咁嚴重
同埋年齡偏低個個都玩得

果幕係有d 悶， 不過錯有錯著，都算製造左d 小劇場出來， 有矛盾有衝突就變得好睇

條女好正

其實嗰幕poki係真有義氣
嗰個氣氛唔係個個都敢出聲 咁重火藥味

食麵入廠真係好撚好笑

呢句有聲
返去炒晒你地班仆街

個陣poki坐花姐隔離 仲夠膽講「我撐mike導」真心有義氣
本來error遊對poki幾有好感 點知佢自己敗哂觀眾緣

花姐屌嗰幕真係幾好
都幾反映到viu有啲製作真係自high無人知搞乜

最好笑仲要洗勁多錢黎炸生啤

見到pk隻食屎狗就想嘔

保錡都未被人雪就知花姐幾好

Error 勁在我老豆老母都坐定定睇
又笑到仆街

如果行CCTVB嗰套有Standard嘅做法，佢就吸引唔到新觀眾。

所以一定要顛覆傳統。冇大冇細，有創新先好睇。

本來聽都未聽過 不過睇咗佢啲clip同gif搞到想番屋企睇

拍綜藝寸同真實寸差好遠呀大佬，出得街嘅節目都係寫好晒稿夾好晒架啦，等於cctvb之前d乜鳩毒撚溝港女節目，咪又係俾人踢爆晒做媒

花姐真心玩得 經理人都同error癲

果期真係幫佢R返唔小人氣
但佢自己唔生性冇計

Battle嗰集覺得生啤好慘

最緊要魯生自己都算好玩得

俾你地搞到又想重睇

Google完條女又係好多黑歷史

我覺得其中一個位好睇唔玩打和on9,d懲罰令人真心唔想輸

我cap咁多張gif出嚟終於有用

覺得反應咁好應該請返自己造星當做嘉賓咁上去
長遠發展係咁樣互惠互利

殺死我的經理人

soundbear真心cute
battle個集error係咁笑鳩soundbear廢

Yolo最後個集有個角色演ViuTV總經理(即係魯生)
之後魯生自己ig話個演員太靚仔唔似佢 唔符合ViuTV實況娛樂個標準
拎埋自己個樣來玩

打和一齊罰先正

仲有膠戰係office拍野比d工作人員鎖係房入面幾個鐘

員工剝削老闆去廁所權

17:37 開始係空手道 笑撚到仆街

一開始以為節目效果
點知真係call白車

睇啦, 好撚好笑架

花蛆

真係好好睇

炸生啤係花姐error遊嘅經理

藍屍：

花姐咪又係tvb出身

冇tvb就冇花姐

根本呢啲效果雙贏
一黎make noise
二黎可以乘機推多個人上去

最緊要之後要教返好點講野
好似POKI咁就真係有排搞

btw支持ERROR

佢哋啲live都好好睇

27:00講怪辟嗰度笑死

笑死

Mike 好正 成日公器私用
睇佢玩仲好笑

呀DEE好慘

屌笑撚死

呀濟

Viu洗咁多錢整生啤出黎炸, 都唔開production line整生啤公仔賣比我地

直接viu tv app/web都有得睇

牙濟永遠都係error第五人
睇佢每日一問同埋ig有時post error都係勁好笑

保琦都無事
CY更加無事啦

頂
我中都係
已經睇過2次

咩黎

睇過4次
仲想再睇

邊集

Sososad

跟本呢啲節目係要五串下先好笑
Tbb 成日喺到擦鞋睇到都老尷
睇下啲韓國綜藝就知

*互串

好似叫 error自肥企劃

叫個光頭佬 快啦潘紹聰等緊呀

cls開完post一套2年前俾大家洗上第5

好開心

Error遊2排第九

潘紹聰

係時候又重溫 真係笑撚到仆街

繼續推
我睇咗三四次就嚟識背 翻睇都仲笑到仆街

想問點解有條友有大頭但又打格仔嘅

把聲係咁可以點喎

導演mike 黎

導演嚟 佢所有節日都唔會出樣
所以幫自己打格 又名格仔mike導

面落水個下笑撚死

thank you
睇落好似好有趣

mike導真係viu第一大導error成名全靠佢

成間viu 得error 會同佢顛

double s星2三條友

快啲睇

Double s還好
大海契兒真係搞唔掂
製造組仲癲過佢三個

玩到call白車

我起碼10次以上

佢地呢個訪問都好正

大火男兒

除咗pk其他都正

勁鐘意導演Mike
D item 有啲根本係佢自己想玩

佢哋個talk show都有諗住咋生啤 點知生啤漏氣 現場睇個時笑死

著火writer暉仲喺度配VO

半月灣果集
全祼監督上身

摩多，摩多，摩多

竟然

火箭炮就個個男人都想玩。

花姐：男人係都鍾意射

笑到標眼水

Youtube D like 數咁少嘅,
有咩方法宣傳下

真pk trip好似同一班底
都係好撚好睇

大海男兒睇左一陣就冇睇

agent L 係咪仲係viu ? 介紹埋大家睇佢女朋友同阿正個LA GIRL channel , 又係笑到pk

好似不嬲做幕後
造星果期勁忙

agent l 同 阿正個妹一齊？

唔係呀妹, 係佢個best fd elsie

呢條agent L 有份拍架~

e小姐個段agent l都有份

第2季都好慘 撞正社會運動 冇人有心情睇 前排睇返笑到仆街

導演Mike都好撚好笑，佢地火花好好

做咩係鏡頭面對講真嘢

不過都係為收視都明嘅

因為33講真話
花姐又真係唔理error淨係顧mirror

同埋dee哥隻戒指

大佬呀
綜藝係咁架啦
係無無聊聊 笑下 輕鬆下
要學野你自己睇discovery channel 啦

大海契兒主要都係睇mike導
動森團就收皮啦

因為真係好少人睇囉

大結局一嘢轟哂啲budget
成隊crew玩軍火

即係花姐造星團隊
仲有胖陪

其實就咁單計Error遊 Poki最受歡迎
冇佢就冇咁多痴線野 其他3子相對內斂啲果時

係

上viu個網全部免費洗乜係youtube睇

依家第3

痴咗線
唔好俾佢停

最撚好笑係拎個車匙fake肥仔
然後肥仔禁咗幾下都無反應之後大叫

引爆依啲咁好玩嘅嘢緊係等我黎啦

今晚睇

因為Viu 啲廣告煩L過YouTube

洗勁多錢炸生啤同食暴龍
但無錢食飯

第1季睇live，個時唔識呢4個人，見到好高嗰個驚動物驚到想瀨屎，有個幾樣衰但玩遊戲玩到好盡又食魚眼，之後就開始留意呢對組合error，到第2季完全冇心機睇，上年先睇返，笑到仆街。第2季都有少少講到香港佢哋成班都咁黃，拍個時香港啱啱出事，應該好難頂

第幾集?

用ad block la ching

頭兩集係office入面拍
魯生ig自己講拍緊果陣唔比佢出房

唔算靚仔，但大隻有型

仲有dee哥係台灣食辣麵食到call白車

error 遊2 第15集

第2季第1集花姐話寧願玩死佢個節目好睇d,跟住隔左陣就話你俾我諗吓先

仲有佢條team捱義氣無人工都幫error 拍mv
Mike導世界第一

好好睇 格仔導演嘅節目

食到條褲個屎眼位都濕埋

無辦法
Error 1果陣輸俾PK俾人屌到仆街要洗底

第一次睇嗰陣，真係震撼到叫左出黎

配埋個音樂真係好好笑

其實3爺講得好 花姐成日咁西 打份工都要比佢成日星巴 啲仔仔好慘不過又係多得花姐比機會啲仔仔嘅

比viu 賺下廣告費啦

如果係cctvb 即刻唔使撈

個時睇完第一季個辣拉麵
去旅行順便搵唻食下
同老闆傾咗幾句 我話睇個香港節目而唻
但本身應該都好出名 有出過杯麵

利伸: 唔玩命 我快呑轟唔到

頂唔順viutv 咁痴線？

啱啱睇返自殺森林嗰part真係好好睇

我連睇唔敢睇
想像唔到佢地點入去

咖哩味屎

第二季根本就係比佢自肥爽

睇吓啦
笑位多過驚

睇返佢哋整蠱花姐撳電筆 但得花姐唔過電 其他人全部都有被電親 好好笑

富士急個鬼屋都好正, 花姐嚇Q到

肥仔魔人布歐

最尾個集玩火箭炮

劉在石：在鏡頭前不管做什麼都是可以被原諒的

193真係痴撚線

犬鳴隧道先最痴線，仲要得幾條友唔係成隊crew去

果集差d出事果陣mike導即係叫193走先
好型

公司文化唔同啦，成班viu藝人包括vo成日串show錢少

FD但點解兩個咁似樣

外國撚要靠YouTube

好多時背景音樂仲比YouTube mute埋

其實任何一間公司咁樣串高層, 下場都一定好慘

花姐算係咁啦，有幾多個經理人可以容許旗下藝人有首歌係講要隊冧自己㗎

殺死我的經理人(feat. 花姐) [《花姐ERROR遊》主題曲]

我都唔明193點解唔驚恐怖走去驚隻鹿

33係奈良餵鹿

Error遊 2季都笑到癲 翻睇幾多次都咁好笑

肥仔一樣咁癲

恐怖野你唔信有就係唔信
但動物生勾勾成隻係到係驚就係驚
正如今日有新聞有人驚生果邊有得解釋

肥仔負責嘔

肥仔係飲食界出賣王者
未食就嘔

肥仔同Dee哥都不相伯仲
但結果Dee哥先拎到「飲食界出賣王者」個朵

肥仔係食唔到極端甜酸苦辣嘅嘢
Dee哥係食唔到個樣核突嘅嘢

食屎個度又係好痴線
跟住成班估係咪有真屎又好笑到癲

等佢地見到清水健仲咁開心
清水健同佢地握手時了佢地掌心、佢地笑到傻左花姐係咁問點解

I promise 隻歌麻麻地
我們不帥同埋 hana 醬都好正

呢個真係笑死

同我睇100次

次次花姐摑193我都覺好笑

仲有雞排妹

鳩得嚟真係好好笑

如果可以日本啲電視台咁，幫吉祥物出週邊就好 好想要生啤呀

冇洗手

打咩飛機打咩飛機呀

唔好再要我儲印花咁麻煩啦想直接科水買

我覺得agent L正d
SECURED!

有集agent L玩鳩返error 痴撚線

睇完呢個post想睇

但可能因為佢地都玩得開心，拍出嚟先好笑

希望大家重溫用VIUTV APP 睇,唔好剩係睇YOUTUBE

屌 呢集又係笑到標眼水

not secured嗰啲先好笑
仲有啲唔肯試跑走咗

其實error遊2好多集都好有意思
因為拍個陣正值香港打到如火如荼嘅時候
Mike有放hidden agenda 落去
好似去軍艦島 講自由個集咁

邊個有份彈我我返去就炒咗你

呢集笑到我甩肺 重睇左好多次

係嗰日彈鳩花姐唔知點解全個場都好撚hyper

個波真係好撚好笑

好撚流㗎咋花姐
我流你老味啊

黃色電視節目

導演爸爸真係姓劉 但媽咪就唔係
個旁白講埋呢句 我笑到腰痛

喪禮都搞埋
不過最後拯救生啤大行動好感動
(生啤慘死)

最撚好笑係193話師傅好似好好搵,著對yeezy嚟

呢一小段真心完爆cctvb個乜鬼野大綜藝

係咪草原波波果集

齋睇文字都有聲

幾時可以睇炸珍姐落水

花姐:我唔嬲啊,有乜好嬲啫
Dee: 但我哋洗咗$16000炸
花姐: 吓

想問邊集

唔好講話咁樣玩曾志偉， 淨係炸q咗tvbuddy都已經要執定包袱

Mike導！

嚟緊又有新節目

佢俾蜜蜂圍嗰下又幾勇喎

香港電視史上第一位玩火箭炮既人

係呀mike

要見d唔知咩將軍
真係玩命

其實33都有啲真心講
聽到有啲心酸

條仆街自己都唔食

呢個堅好笑

Error 2 第8集

係咪特登今日出

呀Mike 我知你mon 緊post 架
I love u

佢地error遊2嘅時候
花姐仲要開緊造星2
所以error遊2好多時候都唔見咗花姐
根本無時間理佢地

Error遊真係高質到仆街

有冇自肥計劃先

冇自肥計劃就唔係Mike導

做得咁辛苦唔係唔攞d公司福利呀

咁error 自救tv 好無睇？

冇咁癲囉

33：見我咁驚都知我咩料啦

睇到ERROR成員另一面
如果唔熟佢哋可以睇咗ERROR遊先

做乜推番個兩年前既節目上水
雖然我每年重溫都笑到仆街

我都好愛你呀mike導
好想知佢有冇女朋友

應該有，係旺角見到佢拍拖

睇完193訪問 後邊食沙律個個係咪真人定紙板 如果係真人佢一副食花生力就人地出個種

唔好睇

無制限團隊真係好正

error遊1同2都睇過兩次
強烈要求長開error遊..最好環遊埋世界

個節目貪心做好多單元
但又每集得個30分鐘
CUT到好碎濕濕
每個單元到戲玉又完咁

咪講咗雪緊

呢個真係好深印象！
睇到都覺得腥

果集我笑到pk

又真係幾好睇喎屌

仲有去台灣嗰集
最尾唱光輝歲月
「風雨中抱緊自由」睇到眼濕濕

鬥獸棋同十三麼印象最深

支持何啟華一哥

最尾嗰集勁洋蔥

佢諗嘢其實好有深度
但on9時真係好on9

好睇，基本上有佢地4個已經係笑料，但一定唔夠error遊好笑

仲有餓狼傳說！
3爺好撚勁 最強大腦

我中左橡膠子彈 乜尼到都有黑警架咩

笑到傻好耐未睇過綜藝睇得咁爽，不過我係睇重溫。。一次過睇先正

扮羅志祥笑到我差D嘔。。

好睇。。

認真好聽
睇完家多咗個pet就更加有feel

你估三爺琴晚訪問爆一爆
花姐唔會頭痕咩

大陸仔？？？文化唔同無計

啱啱開藍ViuTV個app，error遊上到熱門第3

我又覺得VIU對尋日193講既野無咩特別感受

屌 花姐error遊上返ViuTV重溫最多人睇第三位

升埋職啦agent L
好似升咗正導定副導

見佢講fashion野其實幾有sense

美女鳩流流都特登有集講香港保衛戰
睇到眼濕濕

我睇左5次以上 每次返睇都係咁笑
明知佢會講咩 都會笑

王祖藍敢炸tvbuddy 我考慮轉一分鐘去大台

呢個又係第幾集, 想重溫

S2第13集呀

Error遊2第13集呀

啱啱睇YouTube 重溫，真係好好笑，輕輕一推

Pk 講嘢真係差過另外三個一大截

好唔成熟

小朋友咁

依家第一次睇 真係好好笑

唉.....
Dee 哥做左淆底果個，
懦夫中既垃圾，垃圾中既懦夫。

反而肥仔同PK好興奮炸鳩花姐。

thanks

入左廠先知

依家仲比唔比播

好撚鐘意mike導d真人show

name?

剪接做得好好，真係有「綜藝」感覺
好好睇

不過佢跳前一日食完辣麵入咗廠 想抖下掛

依啲綜藝節目夠放夠爆先好睇
好似TVB咁連綜藝都拍得咁重階級觀念
個啲乜尻元老又矮 個樣又猥瑣 仲要擺撚曬款咁睇到都唔開胃

呢場error流兇手道訓練，真係好error。

但error遊因為有佢做下把位先好睇

又唔好咁講, 佢地算多節目做啦
正話先有口罩小姐, 遲下又同mike導合作, 依家又好似拍緊新野

心碎Mike導I love u!!!

仲有無啦啦拍mv都cls

岩岩係YouTube睇晒全集 真心笑到痴線

error 遊個題材本身已經好另類
好岩鐘意睇人仆街既香港人
睇完再睇會地我們很帥個mv 會覺得error 唔知上世做錯咩事
雖然我覺得係專登做既效果黎

無咁痴線 都好笑
但可以更加了解佢地係點既人
同感受到努力

形體大師33努力學跳舞
講fashion

超級推薦第2集扮robot 同第4偶像的休假
第13集仲有得睇33屋企

自救有笑有涙
利申睇到最後哭撚左

睇完最後一集 每次聽我們很師都好感動

死都要炸生啤

首歌好有代表性
歌詞

食屎嗰集我睇左好多次

咁佢之後都証明佢係掂既

遲d開番套Error環遊世界

真 有啲尷尬
一開始都OK
後邊真係做多咗
佢真係算好彩
人哋揸住個春袋都大方容忍佢

193: 公司邊有咁多錢budget呀 cls公司

諗返有集去台灣玩個草地滾球
花姐肥仔嚇到仆街
玩完同agent L講 你又話唔驚！
agent L： 其實好撚驚

上到第2啦 ViuTV不如重播算

睇gif都笑死

深夜時間99台有播

佢又真係重播緊嘅
一至五半夜都有

好似係台灣綠島個集

入嚟 個嚟字係咪咁撚難打啊
入來 來你老母 廣東話正字係必須保護

屌
睇空手道嗰段 笑到仆街

唔係 天氣差之後有一日有再去補拍
double S真係有玩
後尾知係警察 果集cut左無岀街

Mike導出品

第2同第7啦兩套

翻睇再翻睇

真係睇到識背都會覺得好笑

仲要口齒不清

我唔信佢地夠膽叫我跳，佢要我跳我咩都得

下？真係要跳？點解我要跳嫁

Yes 個時trailer定唔個double s個ig story有透露
成日外景成本幾多
Mike導一野就抽起就知佢幾有吉士

Viu ig啱啱出咗條片
講佢地個組啲心路歷程
好感動

擺明話「雪凍佢」
咪推佢出黎見人
但唔比佢講野

次次睇193靈探都覺得佢好撚勁

YouTube 有error 遊 1，2
多多支持下

而家睇返193先最醒，踢到爆缸同咬柴好唔掂。

過膠最好笑

我又真係未撚睇過

花姐事前係咪唔知？

黐鳩線

琴晚一口氣同阿媽睇左第一季東京篇，笑到仆街

支持1號何啟華

cy把聲真係好撚正

佢串呀Mike 話驚玩佢唔死呀嘛

咁都有得反

花姐型在會認衰 唔會死撐
第二季放手比mike

youtube有2季全集

每個節目總有位笑鳩cctvb

真，花姐呢啲老細真係有魅力
你見雖然佢屌得error mirror 好甘，但至少鏡頭上面睇到佢哋真係鍾意花姐

有冇睇個訪問
話罰佢做佈景

其實佢最勁係喺酒店尾房匿埋嚇花姐
應該係一早stand by 但又唔知花姐幾時到
得自己同cam man等
如果係我就算成隊人入都嚇到瀨屎

前排上克服個節目又係好癲 坐定定係間廢屋度

Mike導自肥，不過都要佢有guts先咁樣玩到

佢炸完先知有隻咁嘅野

ERROR流忍者
廢到笑
影分身の術

有聲音

全套係花姐飛起最好笑啫
食野個D麻麻

諗起33上克服他她它，要同鬼做朋友cls

大師兄笑點夠貼地。。仲要有後續先好笑，唔係話講完一集就完
一直創造新既形象，error流忍者一直唔俾隊長加入

之後要潛入花姐間房嗰度，笑到仆街
Dee哥個樣膠嘢其實特別好笑

所以我覺得佢驚動物都係鳩吹出嚟

我覺得佢有少少似笑波子兩兄弟咁

我只係睇個193精華 已經完全冇睇電視既野

PK好重視張cert
空手道受傷又話好想要cert，哭喪又問有無cert俾佢

琴晚睇番食辣燒肉笑到仆街

次次都plan好返工一路播error遊一路做野
點知第一分鐘已經笑到停唔到

Error遊可以加多輯就好

希望下一輯無pk

推俾多d人睇

可以follow 埋193 ig

diu仲有大球場個part 笑到pk

好難唔笑喎
點一路返工一路睇

我諗唔係 佢連鹿都驚
所以勁佩服佢玩大強果到，真係好撚恐怖

真係估佢唔到

留名今晚睇睇字都笑到仆街

佢好似係驚有毛嘅動物多啲

勁恐怖
我連睇都唔敢睇
驚係畫面睇到啲咩

以為好似木曜陳百祥咁

佢難得就係難得在1同2都咁好睇
對白貼地，四個大男人好有大學去camp feel，花姐就好似訓導主任
佢哋四個嘅搞笑唔係淨係背犒，至矮王祖南拍馬都追唔上

睇完勁想去旅行

咁公平講PK喺Error遊真係做得唔錯
核突嘢肯食，細膽啲吓有好笑
佢嗰時做下把位真係做得幾好

下？ 佢連海豚都驚喎。
不過小強淋身又真係幾堅料。

鹿同大強, 仲要係一大堆大強
33 竟然揀左大強 屌D 鹿好慘呀明明咁可愛

dee 哥踢到人地師傅爆咀唇，
點知肥仔踢到人地界手爆缸，
手指標血多到插血為盟咁，
個師傅真係黑仔到呢…

依集真係好好笑

睇返佢地產仔又係玩靈探

想睇返

去紅磡攞啦

VIUTV嘅人如果睇到

可唔可以upload第二季上YouTube 個viutv would channel呀

外國撚冇得睇第二季要去支那網搵

笑到標眼水
個節咁短但好好笑

error 好多job wo

5月好似有新節目

youtube有

果排完左error 遊真係冇乜job
193 係ig 都話好清閒, 上下訓練班咁

不過我們終於守得雲開見月明

冇第二季 / 外國撚睇唔到

佢哋話自己係季節性藝人
上半年咁多節目 唔知下半年有乜

支持何啟華一哥
支持肥仔
支持三哥

最後隻生啤笑到我仆街

連個動畫都要爆一下

生啤一炸而紅

快呑轟

琴日考有feel寫咗快吞君

啱啱睇返
最後dee同193仲要拎條帶嚟撚保錡塊面

好恐怖囉

非香港地區睇唔到

佢地炸上癮 之前歐錦棠收到個公仔
第一時間諗會唔會爆

好人好者叫error

好人好者叫振英

Hater同打手係咪已經無晒料要搵人哋團名黎入手

真係笑到癲 睇幾多次笑幾多次
點有人諗到拍下學空手道可以4仲入面有兩個出事

導演Mike 好正
見佢同error 疾花姐 花姐難得玩得
期待新節目

播嗰時冇睇, 岩岩youtube搵返黎睇, 好好笑
同睇開既TVB旅遊節目冇得比

今日睇咗第二季佢哋玩漂移，肥仔個安全帶仲要爛咗，佢啲尖叫聲笑到我喉嚨痛

肥仔啲尖叫聲同笑聲都好頂癮

真心高汁

買vpn囉

整壽司個集
193扮杜如風
唔爭氣地笑咗
TVb嘅濕鳩真係差幾皮

Linda

老細話鐘意食橡皮糖 笑到仆街

又要睇又要無廣告 點樣有錢拍野啊
真心支持viutv, error, 33就同我睇哂viu既廣告啦
對手係tvb啊人地就係恃住大把錢大把資源
比個機會viu發圍啦

打你個肺 你自己都咳晒仲要我哋食

睇緊第一季
睇到一半已經笑到停唔到
睇完笨豬跳果集其實覺得pk都幾慘
好心佢以後生性啲啦，唔好辜負花姐同班兄弟

一開始扮黎明已經好好笑

都話外國撚冇得睇

欣賞viu 對幕後俾番相應嘅尊重
無佢哋，個藝人曉飛都唔會好睇

求link

咪係囉
其實佢表現幾好，肯衝肯捱肯幫隊友頂

花姐真係曉飛

幕後度得唔好都唔會好睇同好笑啦

炸到飛上天果隻曉飛

不過兩樣都係啦
幕後夠膽度 花姐夠膽玩
先造到效果出黎

開vpn睇唔睇到 YouTube hk?

開VPN 睇藍viu 黃viu 斷到仆街……

兩三米大字型飛落水度都好撚痛，
花姐仲要飛到兩三樓咁高落水

我個重點其實係viu 肯尊重番幕後，俾佢哋有d 訪問
以前cctvb 啲劇呀各樣幾成功，咪最多訪問吓導演，點會訪問埋編導寫手嗰啲

風氣問題
魯生都帶頭比返credit幕後
153呢單野都睇到cctvb平時點運作
一句得罪前輩就話要封殺你
冇人夠膽講真話
慣哂見高拜見低踩

笨豬佢俾花姐選姐
食魚眼果下佢選一個人但佢選自己果下先型

玩過山車幫193 頂，同埋一馬當先食辣麵都型嘅

魯生個感覺都似係好老闆

其實只要個節目冇女, pk 會正常好多

仆街成隊Crew都CLS
又話唔夠Budget
又係咁整生啤俾人炸

ERROR入面我係最唔鐘意PK, 不過ERROR入面又要有PK先會好睇
ERROR遊冇左PK 食蟲, 會冇咁好睇.

你當花姐係咩

error遊好好笶

啱啱睇返果集， 花姐跳之前話要mirror error 紅， 宜家應該叫做到一半啦至少

叫viu 開3， 保錡跳， 再誠心向大家道歉啦

error遊入面既保錡係做得幾好

Lm

mike 導： 希望炸埋依次上頭唔會再開拍續集啦

去長洲玩遊戲笑到癲
仲有聲控隊員喺餐廳引人笑又係好好笑

dee哥好撚醒
但太醒最後下場最慘

啱啱睇返空手道個集真係笑撚到仆街

呢幾日做運動踩機都會開住黎睇.
睇到好開心, 時間都過得特別快
我好鐘意193靚仔但個人傻傻地. 阿DEE 轉數好快, 肥仔口材好又好笑.

佢地四個真係各有特色
無咗其中一個都無咗好多火花

睇左一半有多
如果未發生分手事件其實睇完呢套野對佢印象應該都唔會太差
佢食辣野果集都幾impressed，一味狗衝狂食唯快不破
笨豬跳呢d都睇得出佢真係過唔到心理關口冇得勉強
希望佢真係生生性性，佢其他三個兄弟同佢感情都好深咁
error四位一體

指令要扮羅志祥笑死

「我覺得你un 得唔夠快，等我示範你睇咩叫快啦」

保錡應該真係幾重視三位兄弟
佢喺自救tv入面拎咗「何啟華問答大賽」冠軍連人地lucky number 都記得

佢跳之前同阿Dee頭碰頭同埋話自己捱過七七六十五難就變孫悟空好感人，真係跳唔到都唔怪佢

撚鹿個集佢驚到喊wor

岩先睇埋食魚眼果集
真心更加佩服pk
自己主動頂之餘仲要又唯快不破咁食舊腥到仆街既野

依家睇返真係集集都笑到痴線
可惜2019年開播冇乜人留意電視節目

唔使阿dee還錢

而家睇timing啱啱好
睇哂error遊 error自救
5月3再睇error自肥

佢之前講嘢動作都冇咁輕浮 而家唔知點咁

睇緊第二季 食極辣燒肉
笑到甩肺

幫奶共youtube都唔幫viu 咩仆街心態

因為呢個post所以去左睇error遊
笑到仆街

我自己都睇緊第二次
一樣笑到PK

error遊應該係香港有史以來最搞笑同痴線既電視節目

PK 放棄個樣睇幾次笑幾次

我都覺得PK做得幾好，如果冇咗佢做下把效果會差啲
ERROR四子同花姐缺一不可

睇完對八両金改觀左，希望佢生性
唔好未紅先囂

今日第一次睇，笑到仆街

其實個個都係咁玩，不過換下人做，有新鮮感d, tvb黎黎去去都係班老野，真係見到都唔開胃...

Error遊升到上4、5位

第一季早兩日試過第2、3

笑下啦香港人，唔鐘意咪去睇經緯線

比你地燒到
兩日睇晒error遊1同error 自救
笑到仆街

睇完更加了解佢地背後負出好多
加上功力深厚先可以令觀眾大笑
同埋大家唔好對保錡咁harsh啦
睇到佢對隊友同mike導都咁有義氣
又肯為左節目食辣麵
對佢都改觀左
由造星一佢都已經好在意比人話八兩金
都明既 佢好努力學才藝 諗辦法氹大家開心
但結果將佢同八兩金比較
可能咁樣失控左

支持error
睇第二季大結局睇到眼濕濕

因為呢個post走左去睇 點知睇到停唔到

Mike大導真係好正 不過真係得error可以比佢地咁樣玩法 上次美女郊遊遊啲女喊到

綜藝係咁㗎啦

真呀 佢玩滑翔傘果度睇到有啲感動
希望保錡以後生生性性
我想睇花姐Error 遊3保錡找數跳笨豬jump

花姐講過Error 遊2之後唔會再做幕前

心酸到頂點 多謝節目組

AgentL間唔中以Elsie男朋友身份
亂入阿正同Elsie啲片都好好笑
點解viu可以台前幕後都咁好笑咁玩得

尋日睇返mg1
明明AK都淆底好驚笨豬跳喺度嗌
但畫面上同pk差好遠

但今晚考有feel又要出場

我反而覺得POKI先係最搞笑

喂 jeffrey 唔淋得架

咁poki 都喊到鼻屎鼻水都飛出黎

Agent L乜都驚但樣樣都要試

屌 幾時先拍到3

睇到依個post 本身無特別興趣嘅我都專登download viu tv個app嚟睇
一睇不得了 好笑到仆街
呀媽問我係咪傻撚左
睇新聞見到poki好似好多負面新聞
本身都麻麻地佢
但睇到error遊入面佢又真係瞓曬身去玩啲痴線野
其實都幾撚respect
真係睇得出明星夢都唔係咁易發
叫到你做都係要頂硬上

更加唔便提花姐啦
啲挑戰咁撚癲都肯照玩
鬼屋嗰集睇得出佢真係驚到就嚟暈

我唔知PK果陣有咩負面新聞所以error遊咩都推比佢洗佢底
佢乜都肯玩的確係鏡頭前加分 佢果陣個款都冇咁閪

但佢稿又唔背去過邊都唔知 有集食蟲餐廳嘅問答比賽連關於自己做過嘅所有題目都可以唔識答

咁佢究竟有冇放個心去做 定係求求其其人地推比佢做完就算呢

難得好似洗左底，但而家未紅先驕不可一世果個閪樣

真係過主啦

食辣麵嗰集對佢有返少少好感
但笨豬跳嗰集覺得佢真係好廢

岩岩留意隊野
193 31歲?!
報大數渣?個樣似最多~25

原本心諗鬼屋可以有幾恐怖
但上網睇返個鬼屋
應該我自己玩都頂唔順

今日屎忽痕開黎睇好好睇

真

有d野克服唔倒就克服唔倒
我反而好respect佢蜂衣果隻
真係痴線

請支持 ERROR 新歌

最尾三個要跪低， 笑到仆街

同真pk/真pk trip有得揮

我覺得好過真pk
真pk真係純虐待
但Error遊真係各方面都好高質

但之後有小小名氣就變曬

當年係睇error遊1先識error，除非19年冇心情睇，之後每隔一排就睇下，次次都重識笑

好睇，不過睇咗error遊先

煲哂1,2 集error遊， 笑到痴線 "打你個肺"

當年eyt又好笑咩
定你係支那狗唔識

第一季係社運前播，第二季就撞社運個期，應該第二季會少人睇，我自己都係上年先睇返

有人可能跳到笨豬跳但係玩唔到曱甴上身
其實人人驚嘅底線唔同
保錡喺入面算係玩得最多痴線嘢
只係笨豬跳一樣佢做唔到

食辣食到入廠佢地成隊真係好唔錫身
比起mirror更加欣賞佢哋豁出去認真做
希望佢哋會成功